覺得凍嘅人入一入嚟

你班廢青有冇咁虧啊，15 16度就個個著晒褸，甚至著羽絨，香港男人就係比你班虧佬丟晒啲架 。睇完呢個po好好反省吓點解自己咁虧啦，可以出返去喇

申利：呢兩日仲著緊短袖短褲出街，途人見到我都覺得我勁

勁啦

過得去啦

冇圖呀，我係李嘉誠呀

唔玩自爆

渣ga

邊個負皮啊，我有話錯你地咩？

巴打凈係著底褲出街？
連登果然臥虎藏龍

呢啲post真係好低質
次次都估中

當然

比你估到

樓豬都未自貼，咁無禮貌

邊個再負皮=凈係著底褲出街

費事po我大隻身型出嚟比人j

唉，點解港男咁多好似樓主咁嘅on9幼稚毒撚
反而港女唔會咁撚on9咁撚柒

藍絲

上身長袖冷織衫 下身短褲
唔明點解會有人著羽絨同頸巾

潮流你識條鐵？

做愛流緊汗

樓豬得把口